re0係咪佳作以上，神作未滿

當初睇到男主跳崖真係好滾動，雷姆又好j
係中間男主樣衰小小，總體黎講都係佳作

個人評分都有6~7分

一定係神作冇得講

我比10分

如果真愛有顏色 一定係雷姆藍

我真係唔識欣賞呢套野

滿分一定係100分